區議會議員, 我要呢啲

民主教育營
民主路向營
北歐民主模式學習團
美國民主模式觀摩團
台灣民主模式五天團

將香港連接世界, 同大灣區disconnect

（即時）商場要人！

幼稚園/中小學公民參與繪畫比賽
地區議題電影大專組/公開組比賽
東歐反極權考察團

人地搞內地團每個人都係幾百蚊，你呢d一個人開支分分鐘等於人地成團人budget

又好似係

幫居民申請BNO先